球隊黎講邊隊最令人激氣

六弟

阿仙奴

利物浦

南華

76人

講埋原因拉吊

般茅

你講原因點解我地要講

華倫西亞

生活好

李城

Kay

乜撚野名

般尼茅夫
羅賓俠送分都拎唔足

我鎚

羅馬

PSG

點解唔改名做佳龍駒
美麗傳承有3冠???

如果所有賽程都係打前六應該可以攞英超

馬王無謂提啦

利記，唔係fd 屎 都以為果年囉英超

拜
安聯被皇456

利記
因為有樓豬呢d fans